1. 创建游戏，能返回201
2. 能创建新的游戏
3. 创建游戏后能返回 gameId
4. 用户能通过请求获取对应gameId的状态，答案
5. 不存在这局游戏则返回404
6. 用户发送答案能的得到答案提示
7. 提示为几 **A** 几 **B**的形式
8. 如果给定游戏的 `gameId` 并不存在则其响应的 status code 应当为 404
9. 如果给定游戏的 `gameId` 的格式不正确（只能够为数字）则响应的 status code 应当为 400
10. 如果 answer 的字符串格式不正确则响应的 status code 应当为 400